338，344，349沽qq準備收成

來吧呢轉準備300樓下
恆指26000

335

一熊成個財經台靜晒？

正呀，又索

加沽未

唔爭氣，止賺左一半

無計
日日被笑廢淡

300樓下先收貨

你岩，另一半長渣

恆指都就升夠啦

勁啊